[Macbook Pro]內Mon爆閪左

Sor師兄 唔知爆左嗰層叫咩名 叫住內mon先
是咁的 其實想問下大家有無好鋪頭介紹去換mon 因為apple要等太耐 過幾日有interview同埋比賽 全部outcome都需要我部機
麻煩各方好友幫幫手
我上網睇就話灣仔mac機王 但始終我無深究過 所以都唔知好唔好

插外置MON用住先

你又啱 但都想盡快整左佢 我做開publishing 色差唔可以太大

完post

見你話有interview同埋比賽先咁覆
唔去返Apple換,出面既panel 你更加唔知d色準唔準

屌係喎 完全無諗過呢點 多謝師兄
你知唔知apple換要幾錢 2015 mid 15" retina
上網睇大家個range都好勁
btw唔好屌我做乜用撚爆左 我一打開諗住做野就變左咁

上個星期拎部mbp early2015 換mon，即日就拎得返

銅鑼灣apple store
佢張單好似寫$37xx

甩coating換唔使錢

fb search mac機王

利申 換過，一個鐘有

原來你自己都睇過，自膠

Wallpaper 好靚

我部15 macbook pro 13吋retina 個mon前幾日都壞咗成部腦連埋背光燈都正常 但就係黑畫面 插外置Mon都完全正常用到

想問下我特登整甩個coating 拎去apple可唔可行
原諒我係窮撚

屌！我都係
出面無花 入面又無花
都話係人為 冇得免費整
好後悔買蘋果

我都係
班藍精會屈9你 話係人為傷害
有apple care都無得camp

色差唔覺同原來有分別，但唔會係原裝，我拎嗰陣都見到個面有少少污積，但抹得甩，唔影響運作。

同你做相關行業

外置mon 要插咩線架？bro

HDMI DP 都得

ching, 係唔係如果coating甩，爆左佢地都會換？